---
title: " enquanto isso na fronteira"
date: 2014-11-21 14:28:48
---

ainda tenho o resto dos relatos do Chile pra escrever e publicar (além das fotos), mas deixo vocês com uma foto da aduana de caminhões de Uspallata, de volta à Argentina, com o gênio Luís, o mesmo caminhoneiro que nos levou 10 dias atrás ao Chile pelo paso de San Francisco:
